{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101377639/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 사선여밈 기모 스트레이트핏 데님 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドの商品番号FW22 / 322Y21CP35は斜め合わせのディテールが引き立つデニムパンツです。 この製品は余裕のあるストレートフィットとゆったりとした丈感で色んなコーディネートに活用度が高いアイテムです。 表地は綿100%で構成されており、裏地には起毛素材が適用され、冬場も暖かく着用できます。 こちらの商品は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物は落ちることがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなディテールが斜めになっていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは斜め合わせのディテールが引き立っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感や丈感ですか？",
            "answer": "この製品は余裕のあるストレートフィットとゆったりとした丈感です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなコーディネートに活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは色んなコーディネートに活用できるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品は冬場も暖かく着用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は裏地に起毛素材が適用されているため、冬場も暖かく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方が良いです。また、洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、機械洗濯可能ですが、製品損失を防ぐためには注意が必要です。また、高温のアイロンかけや暖房器具へのアクセスは避けるようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツには何か注意すべき点がありますか？",
            "answer": "はい、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意が必要です。また、デザイン上の装飾物が付着した場合には、首を絞めたり人体に害を与えないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを水洗いする際には何か注意がありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあります。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような状態で保管すべきですか？",
            "answer": "このデニムパンツは強い日差しや照明により変色することがありますので、保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品に保証は付いていますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 576
    }
}